有冇人唔明支那人既笑點？

睇fb總會唔知點解睇到支那片
每條係片都係抄抄抄 或者對住隻狗鬧鬧鬧
然後就有一大班支那閪圍爐好好笑好好笑
每次睇到淨係覺得係支那既狗都好撚慘
又會罰隻狗企 我都唔明有咩咁好笑